kepa係唔係當選英超禁煙大使

沙利煙剷所以先反

好撚好笑